覺唔覺現代足球員傾向需求短跑能手?

球埸大，長途奔襲，只鬥速度
力量型球員 盧卡古呢類覺得會好易被棄用

Lukaku速度好快喎

天下武功，無堅不破，唯快不破

少左以前D多元化，娛樂性球星

如果渣古真係力量型就話姐

波都控唔定